聽人講買剃鬚刀唔好買加百利牌子，咁有乜其他推介？

我把刀用咗年零係時候要換把新
唔知各位刀客有無咩建議比晚輩？
筆直200蚊樓下
最好百佳，萬寧買到，太高檔舖頭唔敢入

淘寶

呢款？
換刀片咪得，點解要換成把？

定係呢隻？

上面，但人地話加百利唔好用，轉用其他牌子更好

第二係咩牌子 好似幾型

百佳牌

關刀

safety razor

同求推介